# Rencontre du 27 septembre 2015

## Ouverture

Marc-André Allard propose l'ouverture.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Voté à unanimité.

## Budget

Marc-André Allard propose l'achat d'une imprimante (120$).
Simon Zeni appuie.
Voté à unanimité.

Kerby Geffrard propose de réinitialiser le budget d'entretien, pour que Simon
Zeni puisse acheter du matériel de façon indépendante. Budget de 300$. Simon
Zeni appuie. Voté à unanimité.

Kerby Geffrard propose un budget de 420$ pour de nouvelles tables pour le local
commun. Marc-André Allard appuie. Voté à unanimité.

## IEEE

L'IEEE va être au coeur des sciences.  S'assurer que Diane accepte. Demander à
Diane pour la sécurité.

Marc-Antoine Sauvé propose un budget qui sera déterminé plus tard pour payer le
IEEE. Marc-André Tremblay appuie. Voté à unanimité.

Faire un formulaire pour les gens intéressés.
Les gens intéressés doivent s'inscrire et payer, l'Association remboursera.

Marc-André Tremblay propose un budget pour les chandails de l'IEEE, de 300$.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Voté à unanimité.

Faire un rappel du IEEE lors des rencontres jeudi et vendredi.

## Hackfest

Pour le transport, les gens s'organisent eux-mêmes. Pas de chandail. 20
personnes seront sélectionnées. Marc-Antoine Sauvé va réfléchir à comment
procéder pour la sélection. L'association va payer pour les inscriptions et
l'hôtel. Les gens paient leurs dépenses personnelles. Pour les personnes qui ne
sont pas sélectionnées, l'association offrira de débourser 50% sur le prix du
billet. Budget d'environ 2500$.

## Comité compétitions

Marc-Antoine Sauvé propose de créer un comité compétitions. Il serait commandité
par l'AGEEI. à continuer...

## Match de hockey du mercredi 7 octobre

Guillaume Collin va appeler des bars et revenir sur les décisions prises.

## Party d'Halloween

Guillaume Collin doit s'occuper de parler avec les autres associations.

## Cotisations

Kerby Geffrard doit s'occuper des cotisations.

## Retour sur les initiations

Prix total de 7800$. Feuille disponible sur le Drive. Pour le futur, il serait
bon d'avoir un coordonnateur d'évènements. On a manqué de temps sur les
activités (scavenger hunt) parce qu'il a fallu partir à 19 heures, à cause de la
sécurité.

## Varia

Marc-André Allard doit acheter l'alimentation pour l'imprimante 3D.

## Fermeture

Marc-André Tremblay propose la fermeture.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Voté à unanimité.
